［星期日影院］破壞之王

我副Armani呀呀呀呀呀

屌，臨出門口先見到

在座各位都係垃圾

我相信你睇住個post會有畫有聲

幾個月前先做過

照睇

又播

傻人發現案

黑熊

斷水流大師兄
btw 冇耐之前先播完

又做

要睇到記埋邊到cut左

乾少牛河兜亂
睇咁多年都笑到仆街

我愛黎明

係咪賀古巨基演唱會

原來恐怖呀果個係李力持嚟

做勢

鍾麗提真係好淫好正
好想屌

鍾麗緹後生

晚孃

呢個年紀既鐘麗提真係好殺食

好靚

除左個貓頭佢

Terminator

老笠你個樣個人

無敵風火輪

老粒你個樣個人個忍樣

冇錯

Cut左

古巨基

呢句都剪，社會倒退咗

弱智露體狂

原來唐牛係嚟自呢度 句對白都一樣

叫得好淫

最正係全車人入哂去一架車入邊追鍾麗緹

條女條褲短到

放開個女仔佢

鍾意緹好撚正

半年都無
揀片個條友係咪食左屎

黃箭 童年回憶

黃金海岸

又係黎明

最甜

好撚正又大波

應該播衝鋒車

破壞之王

5個月前

好記得舊年12月第一個星期日播過

上星期咩功夫籃波狗都唔想睇

我愛黎明！

jacky concert

呢套真係好好睇

D保安惡過黑警

黑熊抽阿麗隻纖纖玉手果野好好j

而家既香港都仲係咁

開M4

屌你cut左大波妹買飛果幕

好玩唔玩 玩屎？

咖哩辣椒

大家過黎睇睇呀 呢度有跛雞呀！

尋晚又係，又做大追捕
上星期又做富春山居圖

八婆一啖食哂兩張演唱會飛

黃金海岸.

放開個女仔

食屎準備

下
屎都cut

我愛黎明！我愛黎明！

睇死cut埋玩屎

好玩唔玩玩屎

cut曬

我都想揸佢隻手

咁多野唔挽 挽屎

屌嬲

使唔使CUT到咁多

玩屎果句cut咗

仆街仔都cut

懦夫!

星爺放隻手入口

正常都閃啦下話

屌 咁就完咗

屌 TVB真係痴撚線 咩都CUT

食屎

cut好多

TVB咩事，呢套好斯文冇需要cut嘢

失戀沖喜套餐 靚衫靚歌靚早餐

點都要cut係常識

外賣仔

國產007既話會cut成點

大家好！鍾麗緹最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒，到底她做過甚麼事而令我有此想法呢？在以下的文章有我會拿鍾麗緹最近做過的事作分析。請注意！這篇文章字眼較為粗暴，而內容也比較亂，其實我只是講一下我的想法，請大家耐心閱讀。我屌鳩鍾麗緹個老母臭花西，屌！個臭西鍾麗緹簡直當我們班性苦悶男的強姦能力無到，她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌！她拍"晚孃"已經正明了她個西好撚癢，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人玩美麗西。你老母臭西鐘麗緹，我要屌鳩她的美麗西呀！她拍完"晚孃"後出席首影禮，她居然穿凸點(凸乳頭)衣服，你老母她那麼性感，屌你老母，條淫女想點呀？屌！唔撚要問人，她想做雞。以上兩件事都只是小料，我在今天看過報紙娛樂版，看完後我心中的忿怒簡直到了極點，屌！我屌！屌！屌！她今次在慶功宴上......，等一下，我特然想起她最近出了一本寫真集而且是賣斷市，屌！我都想買一本，我都想看她美麗的乳頭，我要啜鍾麗緹的乳頭呀，我，我啜，啜，啜，啜波！言歸正傳，令我忿怒的就是她在出席慶功宴穿超性感低V短裙和魚網絲襪，屌你老母鍾麗緹，我要插鳩她個死人淫西，她這樣的行動很令男人扯旗，大家試想想，當我移開那件性感的上衫小小後，我就可以看到她對正波了，大家又想想，有一對正波在你面前，你會怎樣？問案很簡單，我第一時間會(渣)著來啜，大家又再想想，當啜到鍾麗緹對乳頭硬了後，這真是很正的事！不知鍾麗緹對乳頭是甚麼色呢？不論甚麼色我都想啜。其實鍾麗緹是想做高級雞，她最在娛樂圈露波，目的是想賣廣告，她想被有錢性苦悶男人知自己好撚正。我現在就為她做一個價錢表。以下全部金額是港幣。和她接吻：一萬元一次，(渣)波：五萬元一分鐘，啜波五萬元啜一次，看西洞：十萬元，啜西五十萬，最後就是和她做愛過夜：二百萬元一晚，大家是否覺得無法抱起她呢？因為上天製造她去來是供有錢佬玩樂的，其實我也覺得很無奈，不過大家還有一個方法可以插她的美麗西，這方就是性戰強姦，我們的香港拉登性戰兵團要集合我們的力量，捉住鍾麗緹，然後張她禁錮待我慢慢享用，最就留給香港拉登性戰兵團的兄弟輪姦和拍成四級片賣。我要屌鍾麗緹呀！

播都唔播囉

已經唔再播

挽你老母

其實阿麗見過佢隻加菲貓面具，係咪一早估倒佢係幪面人？

達叔真係仆街但又好好笑

放棄她～

仲要拎住碌魚肉腸

以前d女星真係正到爆 又夠天然

估唔到呀銀咁勇敢掛

可能索性成套唔敢再播，入面太多嘢拎支那開玩笑

次次都CUT晒架啦 上網睇好過啦

唔只樣靚
行出黎氣質都唔同

我記得一陣尾段講兩粒的嗰到都cut得好勁

Funky town~~~~

funky town

個鼻打穿個波

原來個歌詞係funky town

之前係係邊度睇，d字幕係寫放棄她～放棄她

Cut左點接落去

成蟲成日帶達叔去叫雞

D相p到好假

特登

人人有功練呢幕用手做戲好正

豉椒牛河兜亂

d飯盒真係有野

鍾麗提真係正

阿麗把聲聽到都想打j

鍾麗緹係馬面
其實唔覺佢有咩魅力所在

阿麗真係好撚正啊
嗚啊

笑左
古巨基都係後面用手

呢套真係黎明演技既代表作

巨基

你唔搵我笨經已很多興喇老闆

你唔講都認佢唔到

憑佢有塊美麗西

你睇下佢對波

塊西有幾美麗

未開唔知

感受唔到
有冇佢啲成名作參照下？

得喇 知你眼光獨到喇
咁多人話正 得你話唔正

你同敵人體重x2嘅turbo😂😂😂
到底點諗出嚟

王靖雯唱歌雞叫咁邊忽好聽

晚娘都唔識 好打有限

呢到係邊到?

突然良心發現好冇說服力

少林足球有好多lee套戲既影子

垃圾

阿菠蘿雪糕

爆晒缸都仲掛住錢

咁佢以前都係好人,依家

我副armani呀呀呀

係咪cut咗摸我個波個幕

收皮啦駁上位

有聲

笑撚死

紫色運動衫條友攬鍾麗堤果時抽晒水
係咁攬對波

好威威

見到鐘麗提就想打飛機喇

好撚正

當年

其實個拍攝地點好靚

條長樓梯聽講係而家ust business school個位

情難自禁 我卻其實屬於 極度容易受傷的女人

想知邊到嚟

黃金海岸商場

淨係知環球體育中心係體院

成47歲都仲想生

沙田體院

見佢咁蠢都費事呃佢

佢有玩瑜珈 所以副計keep到好fit

好正

我個人好老實

完全估中曬

相對四大美人 九龍女果班
我係真係覺得鍾麗緹一般喎
乜唔可以有個人觀感覺得唔鍾意 一定要跟住你地叫好？
再講 所以我咪問佢最正邊套囉

屌成班加菲貓

你懂不懂規矩

九龍女係邊九龍

間車撞山

飛起個幕睇親都笑

星爺以前果堆戲真係套套都笑到仆街

點解當年套戲收得差

其實想問好耐，點解啲舊港產片所有女角嘅聲都咁怪，佢地係另外配音嘅？

屌柒佢啦

有D女人唔係最靚但最能挑起男人性慾

男女聲都係配音
收音技術差

回魂夜仲明顯

對

聽日頭條

通常都後期配音，因為收音差

因為當年太多港產片競爭掛

撞正發哥劉鎮偉花旗少林，呢套太無厘頭，結果輸人幾百萬票房

但呢套真係好好睇....應該入到周星馳10大

但男角把聲無咁衰，至少聽到係唔同人，例如達叔就真係達叔聲
女角把聲好似套套都係咁，星爺啲戲係，成蟲啲戲又係咁

普通？

無咗fuxk you three

苑瓊丹配音配得好明顯

cut到咁

鍾麗緹口音唔正

痴線 鍾麗緹個樣淫到

黎明

點解個陣周星馳唔溝佢

真係索到仆街

斷水流

yes 又大波

黎明出黎了

點解有d 似黎明又有d 唔似黎明既

Leon

朱茵

Cut 到咁真係好on9

林雪

佢見得太多靚女
可能麻木晒

又張敏 朱茵 梅姐

因為佢唔係黎明

港產舊戲通常有兩個特質
1.係咪都用配音 即使識講粵語 呢樣好似得王家衛先用原因
2.十套舊戲有一半以上女角會飛釘 自新浪潮起至千禧年頭都仲見有 呢樣風氣同外國一樣 唔知點解

想知黎明而家咩景況

扑濕瑪利會唔會cut

會

啲色水襯到

扑濕瑪利都cut

我係話在座咁多位 都係垃圾

燈

星爺有套情聖未睇過
大台從來都唔播冷門戲 只會無限loop

在座各位

等睇情花開

le d打戲 荷里活永遠學唔到

唔係唔知卦

達哥變身前,星爺果句講咩

啱啱生咗個女

梅艷芳個ex

呢段打戲幾正，美仔淨係識鏡頭剪黎剪去，close up有郁黎郁去當打交

泰肺好可愛

印度神油

d 笑位真係頂癮

想問下係咪黎明？

果度連出DVD 時都照cut...

在座各位都係垃圾！！！

呢套戲真係達叔carry周星祖

係

張敏係北姑雞
朱茵係港女

點同鐘麗提，陣abc除正撚到

打劍道主將嗰個剪得超撚好 一氣呵成 個power出晒黎

等緊奔雷手文泰萊

有冇人有無刪剪高清版

反對
張敏短髮look>>>all

張枱一開始踢爛咗

之後個鏡頭係無爛過 再爛多次

嗚~條女無咗lu

條女冇咗囉

星爺應該食過阿麗啦..

上海灘賭聖、逃學威龍3

比唔上頭個兩件wo

仲要大波

得逃3有

噢 條女無咗lu

爛一邊炸嘛

審死官

你企我後面係唔係基架

d笑位真係冇得彈

打死你

走個邊啦仆街

走個刻,互撞好底死,爆笑左出黎

走果面吖嘛，仆街

套睡衣正到

件內衣正撚到

好撚掂

睡衣

張敏係向xx 情婦
佢邊夠膽溝

對波縮水

睇死一陣讀金瓶梅又cut

墨魚丸好彈牙

食神前傳

我要做model雷宇楊係咪抄呢段

等睇廢老叫黎明得饒人處且饒人，然後俾黎明打柒…

例牌cut

收埋豬潤都cut

豬潤? 又cut左

次次睇完都會即刻開套晚孃黎j

娛樂金魚眼

offtopic

塔塔

邊度有得睇

點解黎明當年會拍依套野

等錢使(好似係)

星爺係未冇同城城拍過其他三個都拍過

套野比人嚴重低估

點解d人會以為係黎明

條友叫林國斌 同過梅姐生前拍過拖

條女冇左lu

已經分唔清d人假膠定真心

咪玩 點會唔係黎明

係，城城未夠班

個時佢都未拍戲

當年_ _因為錯信朋友簽左份三級片約
之後佢發現左就唔想拍 毀約賠錢賠到無晒錢
周星馳為左接濟佢就推薦左佢做呢個角色

佢都唔係黎明

好似又cut左少少

大師兄一聲

呢套都算係黎明ge代表作

我愛黎明 我愛黎明

其實黎明一早肯依D喜劇,仲受歡迎

鍾麗緹真係完美

TVB係咪幫古巨基宣傳先播呢套

等睇cut金瓶梅

精華都CUT

屌你 呢套真係當黎明

睇咁多次都好難相信佢唔係黎明

棉花糖實cut

達叔掉野真係好好笑

呢套個風格真係得星爺同達叔先carry到
完全漫畫式暴走

黎明以前個髮型咪幾好

呢套野好似真係參考日本漫畫
咩破壞王

其實我覺得呢d片係好睇
但唔會去戲院睇

完全唔跟口形

金瓶梅 準備

呢穫真攞命

本片明顯參考日本漫畫作者刃森尊（日語：刃森尊）的漫畫作品《破壞王》、日本漫畫團體蚵仔煎的漫畫作品《筋肉人》以及特攝《奧特曼》。

By wiki

金瓶梅

呢套可以話係笑料密度最高…

屌冇cut

原來古巨基係依套做老臨

咩兩粒的呀

好彩呢度無CUT 最撚好笑

Cut曬

鬧你老母

Cut得扑濕瑪莉應該會cut埋大師兄粒的

Cut咗

去你的

屌cut 哂

差d見佢唔到

cut左
由一粒軟嘅綿花糖變成一粒硬嘅綿花糖

黎料

橡皮糖 棉花糖 cut哂

好似試上次播完冇兩個月

大師兄心口有支美國旗tbb唔打碼嘅

達叔射箭個下好正

如來神掌真係好正

橡皮糖啊，屌

植入廣告

陳欣健

屌你老味係到吹頭 畫眉

李力持：又話打死人…

貨車訓練大法

金蛇纏絲手

今日同母親飲茶睇是常識

真係好撚有創意

寢技好睇過激戰果啲

好多小朋友睇依家d靚仔邊會睇啦

大師兄好爛口 成日提老母

但其實成套電影
可以話抄左套日本漫畫八成

鎖

一路出街一路都可以追到個劇情，已經識背

而家搵人翻拍 都沒人carry 到

香港已經冇左笑片...

搵條梯比我 就係咁簡單？

十成功力 排山倒海

正
何金銀

鳩下鳩下又睇到好熱血咁

望你老母

會唔會長得滯

其實打第三回合，外賣仔係有咁上下實力架，金蛇纏絲手

個語氣好撚正

其實套戲林國斌都好好笑

大師兄食屎啦

其實最尾都有認真打兩下

計點數唔係應該外賣仔贏咩

我成副身家買佢死架
咁都打佢唔死
大師兄食屎啦

仲有隻消防員爬下爬下

我都覺

近乎擋哂啲功勢

d鏡頭拿得好靚

拳王如

其實普通人用返同一個聲調講周星馳對白都冇咁好笑
佢把聲做笑片係有D鳩鳩地玩野

文泰來

奔雷手

奔雷手文泰來

暗諷埋中國啲垃圾功夫

人間胸器

黎明真係好型

企喺度d人都識自己飛開

想睇回魂夜

最好睇係班老野比人打柒

咪當我流

無敵風火輪！

大師兄真係勁到仆街

!!!!!

畀大師兄打飛囉...

續集係唔係大師兄番去開士的教人功夫

成班出黎抽水

唐牛

谷德昭

黎明俾你碌死左啦

黎明演唱會

都話有黎明

唐牛痾屎

拿拿林打個車輪先

好淫呀 鍾麗緹

完

無張學友 改睇黎明

打個架輪先

拿拿臨打個茄輪先

吳國敬好正

吳國敬

好想屌麗緹

阿麗

又睇曬

淫雞

主題曲無出過碟